有無3台sales

有無3台sales 想轉3台出iphone x
whatapps 68022780